---
title: "Открытие официального сайта аэропорта"
date: 1997-01-01

slug: "hello-world"
---

Пассажиры и гости аэропорта, мы рады вам сообщить об успешном открытии
Web-сайта нашего аэропорта. Мы надеемся, что его наличие упростит вашу
жизнь при перелётах.
